點解D師奶鐘意電爆炸頭?

因為髮量少電完睇落多啲
唔使客氣

潮流囉

正如你問點解啲後生女中意休條褲休到上心口

無得解架喎

上個世紀興呢種頭

學大衞雷斯

咩年代

學細爆啦

以前細個冇錢整
大個有錢咪完夢

correct

學花師奶